放 life behind bars breakaway backpack

$800，想放個life behind bars breakaway，灰色 ，配左cobra buckle。因為唔岩size想放，有興趣巴打可以tg我，

巴打全新？

差唔多全新，用左一次就放左係到

減價 賣$700

700放

最後減價500蚊放